［熱血巨商］仲有冇巴打有玩熱血巨商？

之前玩過一排都仲係新手account 依家登入返睇返所有野都貴撚到仆街 想買個鈴比隻陰陽師都要4千萬 想請問仲有冇巴打玩緊？想入團

唔更新冇人玩啦

前排入返 無更新就放棄左.果陣玩到天王雙兇

仲玩緊，依家傳緊會更新雀天高武

D錢平到仆街喎

測服高武出左 應該就改

高武上左石 打蜘蛛怪 條龍一下秒

巴打要幫手既出聲啦

巴打仲有玩？可唔可以幫手升兵 但我都唔諗住課啦 聽咁多位巴打講都冇更新好耐hea玩算數

知唔知幾時更新？
btw高武有得上石？

有阿 要打孔

就更啦應該 有阿岩岩玩番 吸咩兵？

果時出左一個月先玩，玩左陣發覺有外掛打裝打甲但係啲巨錢都係咁貴，慢慢搵搵下就有個QQ號賣外掛同埋賣巨錢，過程唔講咁多，後來一個月都差唔多搵到3萬

今次更新就有得高武上石？
52匠人寶石鑲嵌果到唔見有高武

測服有得上 除非到時佢改左

期待

上粒石加300力

咁虎天同龍天高武有冇得上石？

應該有 台巨有得上 好似 戴番頭盔先

想收4本封書

想重玩
有冇tg加下

forum公布咗，天王高武有得上石

但粒石要沖 好難搞

慢慢搞，搞得黎就到下版

不了 物價漲曬 做唔到白手起家 樣樣野都要買錢先可以做到
以前一開服既時候 真係試過由0合神合天合凶
依家冇咩可能

0課*

仲未有明王

人地3個月改一次
呢隻垃圾就半年改一次
而且人流已經得返上半年2成都唔夠
俾錢入坑自己睇路

唔玩台服？
雖然大家都有外掛..
但台服 更新進度都係遲韓服3-4個月...

之前大跌物價果陣棄左
而家改版又心思思想玩返
不過賣哂D裝

我屌 仲比錢大劣人洗？

Del撚左game 物價高到仆街 追都追唔到 唔課跟本玩唔到

我剩係記得依道有個tg群成個邪教咁tum人幫襯
無人玩無錢賺好快執
同埋成單野好撚鬼 個客服台灣人黎又可以偷到台巨客戶端
但係話係大陸服 唔排除普雷威cheap到自己偷開大陸服

熱巨係普雷威自己開，所以keep到更新，不過一定係要比台/港服慢。
果個TG 群班人之前係度狂收天王裝，天王套係同埋熱巨先有既+6套。炒到D野勁貴，幾千蚊一套，佢地仲不斷係連燈開post叫人玩等人地接佢地D貨。之後熱巨改左盒可以抽到+6套，天王套同+6套到幾蚊百，果班人蝕晒。
佢地依家就不斷叫人棄game

果班友都係仆街黎嫁啦
果陣炒到天王套勁貴

班友好似有mon post

屌你老母呀我
夠膽上黎對質啦 垃圾 tg群 link 都唔敢擺上黎
一味剩係識叫人留tg 我剩係記得有條友叫Wai
成個教主咁撚樣tum人買野
跟著又有其他人話佢好有義氣又乜又7 又話幫襯佢送多D野比你

師兄我都屌緊班友 你睇清楚d
佢地果陣推高哂d物價之後再係咁道人買佢地d野

呢排冇野做玩返 唔清楚物價
有冇Tg / group 可以問下野同收野？

打錯 應該係屌佢老母

師兄你點中伏 想知多d
隻game其實無咩野 係個gm 鳩d

叫wai果條友，成人屌人地放野貴，但係自己放得仲貴。

之後GM出左抽+6既箱同袋，D裝平民化，佢地班人蝕晒，抵佢地死。
跟住佢地就棄左game話垃圾game
依家好似又玩返

D頂級裝平民化先可以吸引多D新人去玩

我記得佢地天王套 有好多貨 之後係咁跌

係丫，佢之前會係咁係連登開post叫人玩，跟住叫人入TG
一入到去就係叫你用千幾蚊同佢買天王套之類既野。

光明正大就直接放tg link出黎就得
使乜叫人留tg

小弟係其中一個水魚套天王裝仲係度不過私服e啲野。唔好太多小小錢就好啦。

個個蝕幾百蚊話自己係苦主
乜俾少少錢打機好過份咩
肯定人地揸住支槍指住你個頭叫你買佢啲裝

依家天王套700-900蚊就有

無人話自己係苦主，佢話自己係水魚姐

出現了

巨債

你幾錢入?

1300到

幾時入?

唔係好記得了上年頭咁上下

你可以賣返出去

不了。依家有時間玩下咁

放工返屋企冇嘢做咪玩下一兩個鐘

其實係 呢隻game keep住更新就有野玩

係...所以有時玩吓

sor 無買到 打機就無話蝕唔蝕
好多人入tg grp剩係為有人一齊玩吹水
不過你依d撚樣玩個私服搞撚到傳銷咁就要拎出黎屌

唔好意思啊 我呢啲撚樣淨係識炒+6套
套套賺過萬
天王套留返俾你地炒

賺幾多關我地撚事咩
依家就係屌柒你地美其名開個tg grp交流 實質就tum人落搭昨嘛

係你一開口屌柒我先
關我撚事 我天王套都係fb買多 同佢地買都有 有升有跌冇得講
但你講到咁 乜圖都冇就過份啲 有圖咪po上黎開心屌柒佢地咯
人地we7俾人呃買乜買物都有圖啦 你地幾丁友圍威喂就係連登唱人
我知佢地有mon post 我都係個谷度
人地當你地馬騮咁笑咋

巨商做生意賺錢蝕錢就不嬲好正常既
依家就唔係講緊個市點撚樣 唔好扯開個話題

係你地班撚樣 話就話開個grp俾人交流 實際就想炒高個價拉新血散貨 我有無講錯?
成個教主咁供奉話又有義氣又依樣個樣?
入grp既人就唔少既
點解我一打個回覆出黎就幾個人跳出黎附和呢 我地唔識架喎

搞撚笑 仲話人屈9你

唔好話人屌柒你先啦 炒家好意思同人講蝕幾百蚊蝕唔起打機?
蝕唔起定無蝕俾你呀

係喇係喇你當係我啦
同啲生番真係冇得講道理

死番去你個谷度取暖啦
依家無新血俾你地昆慘慘豬囉

想入翻 依加仲值唔值得

依加係咪仲係四大天王最勁 有冇巴打分析下四大天王有咩優缺 我今次想玩龜天

利申玩過雀天刷怪好快 龍天就天地通殺

依加係咪仲係要金巨果啲 我見又有新武將咁

我覺得睇巴打你課唔課金因為所有野炒撚到貴哂 跟本唔課金你係玩唔到但我都建議巴打唔好玩好過

覺得值就得
買野前先格價

咁唔算昆既 最多叫水魚姐
不過佢地果野都蝕到入肉